德國紐倫堡

而家人在紐倫堡 但係預多左時間 所以聽日想離開紐倫堡去個day trip

bamberg 或 Heidelberg
睇你鐘意啤酒定想睇大學

thanks巴打 bamberg好似幾好
Heidelberg要搭3個幾鐘車

啱啱去完三日nurnberg,一日bamberg過夜
smoked beer

係咪有大審判睇？